淫心穎係咪8個月冇做愛

係果面日日同鬼佬交配
個陰道已經變左鬼佬形狀

變咗心型

唔知喎

配種

晚晚同黑鬼做好做滿，唔通又要登報咩，傻仔

點會無

性交啫，有咩問題

可能非洲黑鬼都試埋
返到黎亞洲人size已經滿足唔到條淫娃

8個月，頂唔順啲黑鬼同鬼佬先返香港避世

once you go black

應該會自暴自棄群交多p八門齊開咩都試過曬
而家move on

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

所有個名有個穎字既就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！
屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！
只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會改個叫穎字咁羞恥！

咁嬲既 安哥